[4部NOTEBOOK比較]輕插

1
2
3
4
求教, 請勿罵戰

HP嗰部不要了
輕係首要

DELL都不要了

輕=Lg gram

Asus都唔好要，售後壞兩次，服務又差，唔見零件

V10 伏過
食少餐都唔會再含LG

子龍兄

所以之後出咩雙螢幕電腦都唔好買，到時仲仆街
買蘋果都無咁火滾

xps13

15.6都係1kg

........再買LG
啖氣好難吞

咩伏?

v10燒底版

2019年仲講v10
不如講埋Samsung note7爆炸

我而家打你阿媽一鑊
你十年後同我一齊fd子落黃金買電腦